呢個分，中、港、浸大中醫有無機？

45*53 phy5*chem5

利申自修生

有

無

可能

或者

駁你唔到

有機

BU一定得

去廣州讀啦

b5 25夠入

有同學讀過中醫，話係伏科
有26分可以報得穩定啲掛

HKU B5有23已經可以放A1試下
但勸你冇BIO就唔好揀HKU
你會成日同PHARM/MEDIC人一齊上開頭D COURSE比人屈機
有人冇CHEM/BIO底讀natural science狂D/F

利申聽人講，非MED FAC

順帶一提，好多人想QUIT

Hku今年lowest都26啦

咁都伏？好好搵喎

正正就係無讀 bio

啱呀，仲要同成班 bio撚鬥

唉考得好就中醫，唔好就護理

為錢就護士，中醫等乞食

中醫好似要翻大陸實習。